邊度有紫霞仙子條手鈴賣？

求救
淘佬都幫我唔到
出唔到貨

溝女？

係啊

盤絲洞

定水簾洞啊
比個地址我 我仆過去

都幾柒

抵你做處男

紫霞仙子住天庭
你要買通二郎神同佢隻狗入去偷

⋯ 樂器鋪/bb用品鋪買個手搖鈴⋯

好過Pandora 啦屌
佢鍾意有乜計

拎月光寶盒易d喎

自己整啦閪手

求教

湖北武漢花果山

柒頭

多謝絲打提點！

我識整但我冇材料